Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (setembre i octubre del 2021)
Slug: new-developers-2021-10
Date: 2021-11-19 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developersen els darrers dos mesos:

  * Bastian Germann (bage)
  * Gürkan Myczko (tar)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Clay Stan
  * Daniel Milde
  * David da Silva Polverari
  * Sunday Cletus Nkwuda
  * Ma Aiguo
  * Sakirnth Nagarasa

Enhorabona a tots!

